# mvi-sp-2019

# Report o semestrální práci - report.pdf

# Data ke stažení na - https://github.com/karolpiczak/ESC-50


# Konvoluční sítě 1D - 1D_CNN_waveforms.ipynb

# Konvoluční sítě 2D - 2D_CNN_melspectogram.ipynb

# Kapslové sítě - ostatní python soubory

# log soubory - výsledky